有人出商業廣告post，係咪應該吹水台

美心月餅獨家首創 全新拔絲蓮蓉月餅

或至少搬去飲食台

咁po美心呢啲公敵嘅新聞都OK嘅
不過最好都係搬去飲食台啦